覺唔覺歐聯就好似中忍選拔試咁？

英超 = 木葉忍村
曼城 = 佐助 （實力型）
曼聯 = 鳴人 （鳩下鳩下）
利物浦 = 李洛克 （速度型）

西甲 = 砂忍村
巴塞 = 我愛羅 （根本係入黎屈人機）

意甲=?

忍刀七人眾

十年後曼聯最勁？

熱刺？

邊個係大蛇丸

熱刺咁三代個孫

未來

猿飛熱刺

王下七武海
1,曼城
2,利物浦
3,熱刺
4,曼聯
5,巴黎
6,巴賽
7,皇馬

一樂拉麵